孟晚舟願放棄中國與香港護照 將面臨30年以上徒刑

加拿大卑詩省最高法院今日召開保釋聆訊庭，審理在加拿大被捕的華為副董事長孟晚舟，她被指控違反美國對伊朗的制裁，涉及詐欺罪。檢方強烈反對孟晚舟的保釋申請，而孟晚舟的律師表示，她願意放棄中國護照和香港特區護照，強調自己願意遵照法院決定。而外界也認為，一旦罪成，恐面臨30年以上徒刑。

檢方今日在庭上強烈認為，現年46歲的孟晚舟有潛逃回中國的風險，因為她背後有龐大財政後盾，而且與加拿大沒有太多淵源。此外，檢方也指出孟晚舟的兒子在美國波士頓讀書，但她近幾個月都避免到美國，因為她知道自己遭到調查。因此檢方表示，強烈反對孟晚舟的保釋申請。

孟晚舟透過律師表示，孟晚舟不會違反法庭命令，並願意在保釋期間戴上電子腳鐐。律師更說，孟晚舟有高血壓和睡眠窒息症等健康問題，又表明孟晚舟願意放棄僅有的兩本護照，包括中國護照，和在被捕時遭扣押的香港特區護照。

但參與加拿大政府控方的律師團更指出，孟晚舟涉嫌在2009~2014年間，利用一間位於香港的「Skycom」公司，與伊朗進行非法交易，違反美國的制裁措施，並涉嫌串謀詐騙多個國際金融機構。如果罪成，孟晚舟將面臨30年以上徒刑。

違反美對伊制裁 最高可囚30年罰$1.56億
2018-12-0624.4K
即時國際

孟晚舟涉違反美國對伊朗的制裁令。(互聯網)

華為財務總監孟晚舟涉違反美國對伊朗的制裁令被捕，法庭已批出「禁止報道令」令案情細節保密，然而根據官方資料，違反制裁令人士最高可被判罰款2,000萬美元（約1.56億港元）及監禁30年。

有時即放棄
口交部仲保佢

我諗佢依家驚加拿大放佢走多過坐監
一返到中国肯定第2日就抑鬱病發死

傻啦
中國咁鐘意佢 實冇事
反而想佢坐監

出到黎唔死都行將就木lu

幫佢拍返條片話佢自願放棄中國護照
睇大陸有乜講

佢放棄呢兩本，隨時有人印定廿本俾佢啦

突然唔做「中國人」？

主動放棄曬香港中国護照喎
佢唔係知自己一返中国死硬會咁做?
黨口交部日日叫放人又召見加拿大大使咁大陣仗
恐怕收埋好多秘密有排爆

放棄呢兩本 仲有千千萬萬本 一間叫入境處整多廿本畀佢都得啦

有洗頭艇就得啦

放棄都無用
轉頭整返俾佢

屌轉頭比返十本八本佢啦。多餘

好似話佢只係放棄特區護照, 保留左中國護照

咁多本好易放棄啦

即係放棄所有錢同物業一樣，其實仲有大把

放棄完之後咁佢仲有幾多其他國家護照 ?

香港都三本啦, 佢放棄邊本先 ?

中國護照又放棄邊本先 ?

佢有幾多本中國護照 ?

改過個名又可以四圍飛

要坐30年間喎

畀我都棄保潛逃啦

加拿大唔應該畀佢保釋候查喎

1

美加坐30年
中国坐幾日
畀你會點揀

中国仲要有頭等監房

坐監都好過返支那被自殺啦…

保釋一定1000% 棄保潛逃. 你當人地D官傻架咩

好似間諜斷正咁
俾人捉完，放你返中國，人地都當你叛徒處決

頭等棺材

買副上等柳州木俾你
都咪話黨對你唔好

隊冧佢仲可以賴加拿大逼到佢咁 又贏

跪左?咁佢有無篤其他人出黎呀？

必死無疑

寧願要索加拿大既濕屁 都唔要聞大陸既空氣

拍片上電視認罪

作為一間有國家背景企業既高層，比美加扣留左，中間唔知透路左幾多機密，以共產黨咁撚了解支那人賣辱求存既精神 一但孟比歐美玩野，專登放佢番中國，你估共產黨仲會唔會輕易放過佢？

放棄本護照咋 , 唔係放棄中國同香港戶籍呀

坐監都唔返中國 笑死唔笑死
呢

有咩情報可以換取減刑

比美國捉到線
刁總點會放過你 要抑鬱定坐監

抑鬱前屌幾野先

佢放棄PASSPORT唔認自己係中國人
咁樣以後就唔關中國事 唔該班大陸狗收聲咪撚再嘈

佢已經忘記了，中國護照背後，還有一個強大的祖國

一場交易
爆秘密就保你安全坐

放人之前搵個CIA去同佢握一握手

係喎支那無比你單方面放棄國籍架

中國籍無得放棄
點都係中國籍行先

寧願坐監都唔返中國

不用怕 你還有吳京

放棄中国護照，放棄偉大的祖国？

賣國賊，支持

邊有得拆呀
乖乖地乜柒都認晒佢坐返廿幾三十年監
保得住自己家人都當賺左啦

加拿大護照最重要

放吳京出黎捉佢返去啦

強調係自己意願
大家知咩事啦

歷史上做間諜邊有好下場
就算比你返蝗到國 都兩邊不是人
隨時害埋全家

佢香港護照都有成三本，仲有兩本

有得咁樣放棄㗎咩
佢首先係一個中國人喎

人地宜家想放棄中國護照

好似死亡筆記咁放棄先， 等人地唔再懷疑佢， 先再拎d後備出黎

其實有無可能佢係知中共就快要抄佢家，借呢次機會離國尋求政治庇護呢？

做污點証人爆哂華為啲野出黎

中國派㗎快艇接走已經搞掂啦，仲要護照做咩

美國 搵幾個鬼佬同佢影返張握手照再放佢返大陸咪得

工賊會有無撞車

醒目喎
一返支那即刻被抑鬱

首先佢係中國公民

放棄照護
冇話放棄國藉。轉頭咪申請返7本囉

她身後強大得祖國呢?

寧願要索加拿大既濕屁 都唔要聞大陸既毒氣

加拿大點會冇支共間諜同特務喺度

喺外國住過就知支共喺外國啲統戰有幾厲害

賤狼今鋪都救唔到佢啦

揾人喺香港帶幾十本俾佢都得啦，最多俾個豪華啲嘅監倉俾佢喇

出左去就洗頭機先國
護照都唔洗

黨日日同你講野你放棄黨？

依家晚晚俾人周

戰狼吳京仲唔出動？

孟晚舟透過律師表示，孟晚舟不會違反法庭命令，並願意在保釋期間戴上電子腳鐐。律師更說，孟晚舟有高血壓和睡眠窒息症等健康問題，又表明孟晚舟願意放棄僅有的兩本護照，包括中國護照，和在被捕時遭扣押的香港特區護照。

今次有新嘢玩

啲劇情咁熟口面嘅

安排埋醫護人員同藥物俾你又點話

叻女

條友究竟喺咪有嘢渣喺手

如果我有加拿大護照的話，我都會願意放棄香港護照

放棄中國人身份？？？

何志平著草機會冇咁高都冇得走
佢會有？

亲，谢谢为党贡献

中國坐幾日但係已經一世黎

唔驚自己都救唔到自己啦

等睇特區護照攬炒
bno 全面進場

咪幫佢強烈地口交咗囉

加拿大人審判加藉居民, 其實關中國咩事 ?
喺華人就當中國人民, 咁中國唔去管下南洋嘅新加坡、馬來西亞 ?

強國政府要佢嘅公民回國,
從來都唔需要當事人持有護照ga la...
#洗頭艇

有肥平陪你唔怕悶

出得到嚟又可以去邊？

根本終國就係痴線
只要係華人就當你中國人

睡眠呼吸暫停（英語：sleep apnea或sleep apnoea，又譯作睡眠窒息症或睡眠呼吸暫停）是一種在睡眠期間，暫停呼吸（英語：Apnea）或呼吸減弱（英語：Hypopnea）症狀導致的睡眠紊亂[1]。每一次的暫停期間可從數秒鐘到數分鐘不等，而且整晚發生好幾次[1]。在一般情況下，這個症狀會產生吵雜的打鼾聲[2]。當重新呼吸時，有時會有窒息或鼻音等的聲音出現[1]。當此症狀破壞正常睡眠時，會造成白天的嗜睡或感到疲累的現象[1]。

屌你扯鼻寒都係病有得保外就醫

他信都百幾本啦

移咗民都仲係中國人

我係美國實叫加拿大比佢保釋
哩d狗 中共大把貨 玩死一隻都冇用
保釋佢敢走 又可以借d2撚鳩中共

郭文貴重未出黎開talk show?

間接認左中國賣野比伊朗，死都要死得清白

放棄嘅同時 港共再印咪得囉 全部都係我嘅人 點同我鬥

僅有兩本? 而家係人都知你有幾多本啦

中蟈人仲唔抵制加貨

你想放棄都要支那批准
諗住冇左支那同港柒護照就唔使死呀
望下入境處長個女當年點死

冇可能保倒
等引渡啦

肥平都唔可以你可以？

睇下chok唔chok到佢爆哂啲料出黎
Chok到夠哂證據，畀佢保釋
佢潛逃返大陸/畀人滅口，即刻屌鳩支那
Chok唔到料就用目前據據直接送佢坐三十年

寧做加拿大人
都唔做香港，甚至係中國公民

啱啱諗到
如果加拿大學鬼國咁逼佢拍影罪片
想知鬼國點拆?

識揀都知去文明國家坐監

口交部應該想"的"佢返嚟多過保佢(借樓上ching言)
香港某會尋日仲民族主義正義撚上身真係笑到我。。。。

以彼之道

又一個何志平

我量10 次血壓都有一兩次高血壓

好過被抑鬱吖

無用的，一日中國人死係中國魂
外交部可以追加幾本比你傍身

睇黎巴打有做帶路黨嘅潛質

支共:點否認都無用，我話你係就係

到時你架艦黎到我搵架駁船接你